世紀大戰 POLY VS CITY

CityU BSc Chemistry
PolyU Bachelor of Science (Honours) in Analytical Sciences for Testing and Certification

上個POST d 人淨係屌認真問邊篤屎好D我買M記都要睇幾個字menu既人黎

Poly係Direct offerCity收3.2

目標係做research再考政府化驗

poly
city

晒銀時=我UGC唔洗學費
三大不入=我一中輟學毅進IVE再上番黎，MEET唔到三大minimum requirement
become another person=呃...呢個搏唔到

見你全部腦魔 我覆你啦
老實講 一定係Poly
唔好睇shitty ranking 假既
唔知poly野食點啦
Shitty ac12狗也不屌 ac3美心
跟住Shitty既science真係好撚shit

如果係香港做就Poly 如果aim外國就city

吾城

City
佢今年開始同university of Manchester合作搞chem

兩科都係垃圾既時候，揀校名好d既poly啦

不過 如果poly個係top up就另計。

係top up黎不過本部出同埋佢收分3.4都另計嗎

一定係我地poly啦

咁緊係揀ugc唔好揀top up
如果唔係驚你讀落個心覺得唔舒服 成日係到諗top up係唔係差D
又會好介意人地點睇top up

揀邊科都係乞食啦
係我就揀poly起碼冇咁柒

CITY 多MK妹

但係呢個top up都係ugc 黎

其實呢點我唔同意

當lingu都入到耶魯大學果陣 poly city 仲有咩分別？

有poly升 UBC UCL 甚至史丹福 哈佛master，呢d都係睇gpa同intetview 完全同讀poly city冇關。

就算做嘢都係一樣。

sor而家先知有ugc top up
我覺得都係ugc唔係top up既degree好D啦
因為資源應該會好D 又多D同學

top up 指 jupas 冇得揀既科目。 ugc指政府資助 42100 蚊一年。 其實top up 課程都可以好有質素。

其實我想簡city多d，但好多人都話poly好poly琴日比offer今日就要我交錢進退維谷

Poly 都算 係top up 唔早講

齋講讀上去做research 應該city純chem比較好
poly嗰個analytical testing似技工科 個科目名咁specific讀上去應該麻煩d

兩舊屎

我都係咁覺得

喂你食

所以CITY好過POLY TOPUP?

research必揀City
Poly呢啲職訓大學就算鳩數啦

Research 就唔讀city啦

咁topic係呢兩間揀呀嘛咁一定係city好啲